---
number: 111
identifier: 110.feliz2020
title: Feliz 2020!
subject:
- Feliz Año
- Familia
- Wallapop
- Papá Friki
downloads: 2955
filename: 110.Feliz2020.mp3
datetime: 2020-01-01T09:53:44Z
version: 1
size: 9078982
length: 483
excerpt: "Buenas muchachada, hoy os felicito el año 2020 y comparto un par de audios de la familia.\n\nLos métodos de contacto:  \n\nTwitter: [https://twitter.com/papa\\_friki](https://twitter.com/papa_friki)\n\nCorreo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)\n\nWeb: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)\n\nFeed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)\n\nSumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\\_fg\\_f1636623\\_filtro\\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)\n\nPerfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)\n\nMaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)\n\nFeed Maratonpod [http://www.ivoox.com/maratonpod\\_fg\\_f1775991\\_filtro\\_1.xml](http://www.ivoox.com/maratonpod_fg_f1775991_filtro_1.xml)"
slug: feliz-2020
---
Buenas muchachada, hoy os felicito el año 2020 y comparto un par de audios de la familia.

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)

Perfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)

MaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)

Feed Maratonpod [http://www.ivoox.com/maratonpod\_fg\_f1775991\_filtro\_1.xml](http://www.ivoox.com/maratonpod_fg_f1775991_filtro_1.xml)